\begin{lstlisting}[
	caption={Abarbeitung der Vorgängerliste mithilfe der Warteschlange},float= htbp,
	label={code:543equivTabResult}]
	Def: durchlaufeWarteschlange
	Eingabe: vorgänger = $\{\{Q,Q\}\rightarrow <{Q,Q}>\}$, äquivtab = $\{\{Q,Q\}\rightarrow Boolean\}$, ws = [$\{Q,Q\}$]
	Ausgabe: äquivtab = $\{\{Q,Q\}\rightarrow Boolean\}$, ws = [$\{Q,Q\}$]
	start
		für alle $zp \in ws$
			erhalte $vs$ aus vorgänger mit $zp$;
			erstelle vset = $<\{Q,Q\}>$ und füge $vs$ ein;
			wenn vset $\neq \emptyset$
				für alle $v \in$ vset
					füge (v, falsch) in äquivtab ein;
						wenn $v \notin ws$
							füge v in ws ein; 
		rückgabe äquivtab, ws;
	ende
\end{lstlisting}